今日有冇新增

兩盒 thx

冇 武肺已完

pk 了

香港人集唔到會，遊唔到行，但都重有方法可以繼續場抗爭

聽日林病一定走出來話封關大成功

1個

打邊爐 全家不適

1個+(18個？)

當佢一半中 加埋都多十個